大嶼山長沙嶼南道住宅地1.6億元批出

地政總署公布，大嶼山長沙嶼南道一幅住宅用地，以1.6億元批予盛裕興業，作價低於市場預期下限的2.6億元。

項目上周五截標，共收到6份標書。地皮可建總樓面約2.37萬平方呎，項目覆蓋率最大25%，建築物不可高於兩層，須於2023年6月底前完工。

好友當睇唔到

離島唔計